求好聽既辭職理由

想轉工
但係辭職理由你地會點作？

屋企人行動唔方便需要人照顧

你老婆唔想我同你做同一間公司

考到政府工

最怕豬一般既上司

中左六合彩

唔想做咪唔做 洗乜理由

讀書

我用哩個原因辭職，仲拎到封推薦信

唔做咪唔做 洗咩理由
真係要寫咪私人理由

另謀高就

自已去做生意
讀書